仆街監狗會同淋病夾埋

今日監狗會開記招話主動調查

擺明就同佢夾埋

入面成班佢地自己人

又無實權，無得傳召班狗調查

查條撚咩

監狗會講左主動調查之後

佢又可以話已經有調查進行緊

唔使成立獨立調查啦

因為無必同時進行兩個調查

或者大家可以等監狗會個調查報告出左先

但係監狗會記招到話要查半年

擺明博香港人善忘

拖佢一年半載之後就冇人再理

到時就更加無人提要獨立調查

真係無恥到極

推

屌

點解可以咁撚賤

淋病真係好撚陰毒

無錯

反咬就預左

佢地夾左兩個禮拜想計逆轉輿論

想淡化班狗既暴行

絕對唔可以畀佢地成功

所以要繼續出黎，直至獨立調查委員會成立

堅持獨立調查委員會

究竟有冇咩軍事法庭定國際法可以拉到佢地

其實已經唔係秘密

一日無獨立調查

大家都要企硬

都係要交人做condom架啦，
無既話咪又發個好夢。

做實事先

[文宣] 咪撚再去藍絲fb, 一齊黎FaiLouChallenge!!!!!!!

屌你老母

但係監狗會主動調查擺明係想用黎做藉口唔成立